{
  "id": 202,
  "themeId": 2,
  "name": "Writing and Reading Conversation Test Color 2",
  "description": "Autogenerated quiz",
  "version": "2.2.1",
  "lastUpdated": "13/04/2025",
  "questions": [
    {
      "question": "Translate into French “I recently painted my living room light grey.”",
      "options": [
        "J'ai récemment peint mon salon en jaune clair.",
        "J'ai récemment peint mon salon en gris clair.",
        "J'ai récemment peint mon salon en bleu clair.",
        "J'ai récemment peint mon salon en orange clair."
      ],
      "correctAnswer": "J'ai récemment peint mon salon en gris clair.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Good idea! Light grey is better than brown; it opens up the room.”",
      "options": [
        "Bonne idée! Le gris clair, c’est mieux que le marron ; cela agrandit la pièce.",
        "Bonne idée! Le gris clair, c’est mieux que le noir ; cela agrandit la pièce.",
        "Bonne idée! Le gris clair, c’est mieux que le pourpre ; cela agrandit la pièce.",
        "Bonne idée! Le gris clair, c’est mieux que le mauve ; cela agrandit la pièce."
      ],
      "correctAnswer": "Bonne idée! Le gris clair, c’est mieux que le marron ; cela agrandit la pièce.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “I can’t decide between red and dark green for the curtains.”",
      "options": [
        "J'hésite entre le bleu marine et le jaune moutarde pour les rideaux.",
        "J'hésite entre le violet et le turquoise pour les rideaux.",
        "J'hésite entre le terracotta et le vert pour les rideaux.",
        "J'hésite entre le rouge et le vert foncé pour les rideaux."
      ],
      "correctAnswer": "J'hésite entre le rouge et le vert foncé pour les rideaux.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Red would add a touch of warmth”",
      "options": [
        "Du bleu ajouterait une touche de chaleur.",
        "Du rouge ajouterait une touche de chaleur.",
        "De l’orange ajouterait une touche de chaleur.",
        "Du violet ajouterait une touche de chaleur."
      ],
      "correctAnswer": "Du rouge ajouterait une touche de chaleur.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “I think I'll go with the red curtains.”",
      "options": [
        "Je crois que je vais choisir les rideaux roses.",
        "Je crois que je vais choisir les rideaux noirs.",
        "Je crois que je vais choisir les rideaux rouges.",
        "Je crois que je vais choisir les rideaux verts."
      ],
      "correctAnswer": "Je crois que je vais choisir les rideaux rouges.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Yes. That's a good idea! Red is a bold and energetic color.”",
      "options": [
        "Oui. C'est une bonne idée! La cerise est une couleur audacieuse et énergisante.",
        "Oui. C'est une bonne idée! La tomate est une couleur audacieuse et énergisante.",
        "Oui. C'est une bonne idée! Le rouge est une couleur audacieuse et énergisante.",
        "Oui. C'est une bonne idée! Le rubis est une couleur audacieuse et énergisante."
      ],
      "correctAnswer": "Oui. C'est une bonne idée! Le rouge est une couleur audacieuse et énergisante.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Yes and it will go well with my wooden furniture, won’t it?”",
      "options": [
        "Oui et ça ira bien avec mes meubles en bois, non ?",
        "Oui et ça ira bien avec mes meubles en bois noir, non ?",
        "Oui et ça ira bien avec mes meubles en bois marron, non ?",
        "Oui et ça ira bien avec mes meubles en boisé, non ?"
      ],
      "correctAnswer": "Oui et ça ira bien avec mes meubles en bois, non ?",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “I think so. I always go for red, beige or green for light wood furniture like yours.”",
      "options": [
        "Je pense. J'opte toujours pour du rouge, du gris ou du lavande pour les meubles en bois clair, comme les tiens.",
        "Je pense. J'opte toujours pour du rouge, du beige ou du vert pour les meubles en bois clair, comme les tiens.",
        "Je pense. J'opte toujours pour du rouge, du beige ou du sauge pour les meubles en bois clair, comme les tiens.",
        "Je pense. J'opte toujours pour du rouge, de beige ou de vert pour les meubles en bois clair, comme les tiens."
      ],
      "correctAnswer": "Je pense. J'opte toujours pour du rouge, du beige ou du vert pour les meubles en bois clair, comme les tiens.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “ I can always add a pop of green with some plants.”",
      "options": [
        "Je peux toujours ajouter une touche de pomme avec des plantes.",
        "Je peux toujours ajouter une touche de bleu avec des plantes.",
        "Je peux toujours ajouter une touche de verdure avec des plantes.",
        "Je peux toujours ajouter une touche de vert avec des plantes."
      ],
      "correctAnswer": "Je peux toujours ajouter une touche de vert avec des plantes.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Exactly! You could also add terracotta orange chairs.”",
      "options": [
        "Exactement ! Tu pourrais aussi ajouter des chaises en terracotta orange.",
        "Exactement ! Tu pourrais ajouter des chaises en orange.",
        "Exactement ! Tu pourrais aussi ajouter des chaises en terracotta.",
        "Exactement ! Tu pourras ajouter des chaises en terracotta orange."
      ],
      "correctAnswer": "Exactement ! Tu pourrais aussi ajouter des chaises en terracotta orange.",
      "explanation": ""
    }
  ]
}